[廢蘭尼賣啦屌😡]曼聯終極FF轉會暨吹水區[4]

一早講左如果要花一億入普
就寧願分2筆錢入兩個中場, 或者高質鋒翼

比呢到d人屌到, 話一個普巴全能中場屌打其他球員

普巴最鳩係自己失波就發脾氣屌其他人 一係就企係到投訴 話之佢幾好波 條友個性格就係黑人憎
爆炸隻垃圾就真係扯把啦 冇討論價值 仲有人會話盲反爆炸

Agger 樓主😡

留個名先
估唔到幾場贏唔到又會有人攞番傑斯出黎講
真係好撚痴線

賣支持雪鳩爆炸頭

分開買餸咩
普巴既錢
對上一年未岩岩好買到一個Depay加C9加多個小豬既人工(兩年)
三個連後備都無
普巴而家重疊得最勁係同Hehe
球技上普巴好d 態度Hehe就好好多
應該要輪換 後面搭個卡膠/小豬/C9
而唔係成日都出晒佢兩個

為咗搵人係普巴身後逗住要卡膠打足又係on9
盲同舒拉就雪

隊友成日帶生個波比普巴
佢就推返隊友個邊落去死位
跟住就2,3黎圍佢
屌你老母知你護波勁啦
斷哂進攻
爆炸又係廢
冇技術踢中場又雷

而家班波根本唔係球員質素問題 而係態度同埋默契唔夠好
睇返近兩場MK係完全有齊之前獌無既傳送 走位同突破 係要夾囉
你話買翼 出唔出MK馬達馬仔福仔撚羊？
買中場中 又收起Hehe？定搵到人頂卡膠？
前鋒廢老場場都有波入 仲有福仔等住上位 肥西間唔中又要扮工 放晒係卡靈頓買個基沙文返黎？
中堅B仔一直有表現 Jones出返黎又穩打穩紮 仲有大佬寧未傷好
左閘Shaw Blind同尋晚大米其實都唔係話差

比d耐性啦

普巴俾人圍, 仲想死扭

不如比普巴打假9啦
又唔駛佢帶波上前又可以比廢老抖又解決到中場塞車

終極鳩噏區 唔好預 有高質素討論

又比人moon post , 其實moon post狗係咩心態 ?

覺得佢係禁區都係照扭, 根本就想表現

幾錢買都好, 你有底就話知你
硬係覺得曼聯拋左1億係中中, 就有排都唔會放錢搞呢個位
依家卡膠接班人好明顯係幾迫切需要

小朋友多

癡線

d人狂j緊華拉提 , 第一 , 我唔知點解人地要黎 . 第二 , 打法甲踢到識飛黎到都唔知會點 , 隨時第二個普巴

根本中場中路夠人有突

睇摩佬作風
1月好有可能清人 換血
當呢季係調整夾波, 放棄前4
展望下季

佢肯咁做我一生迷摩
依家隊曼太過停滯不前, 大改唔係壞事

仲有咩人可以買
已經大改左好多喇, 摩佬改下自己D壞習慣先啦
人地頭4隊都唔係隊隊有世界級中堅
根本防線上分別唔大, 有分別既係戰術

起碼老豆講野冧得掂英國班獌
佢肯雪肥西我已經迷佢一年

組青春班
反正大把後生球員，當打如馬達 mk hehe可以carry

夠人還夠人, 岩唔岩用係問題
成隊波夠哂人, 磨極都無火花就要轉章啦

一句講哂 無普巴條撚樣咪搞掂
成日有波就扭 屌你老母個位空哂
死都要扣番入中路搵伊巴one two
得啦知你好扭知你同伊巴夾啦
球球波去到禁區頂都拖撚到慢哂
有波就交比我啦好心

今年打得最好既車仔依家個陣對體能同戰術執行力要求好高
簡單黎講 踢死十一個會頂唔到成季 輪換又會效果唔好
過到聖誕快車又無人傷先講

到車仔出事 個聯賽榜又會亂到七彩
不過我個人覺得今年會造比雲加 如果真係唔續約
比個Happy Ending佢

留意到上個post有唔少人話要換領隊

青春班可組, 但仍欠1-2個球王級carry
伊巴肥西老, 普巴馬仔未成氣候, mk開始上力但都黎緊28
成隊波得西班牙幫馬達hehe迪迪仔比較似樣, 屌

收起普巴出馬達, 就係咁
如果shaw blind打返起左閘
其實防線算係咁
今季好多時失波都唔單止係防線問題

普巴同廢蘭尼一齊打防中既時候, 亂到PK, 兩條友防守錯晒位
佢地根本保護唔到條防線

對比起熱刺
我地d核心好似高半班

好多失波 中場冇跟番人 , 俾人走入禁區 輕鬆任砌

話就話熱狗撐唔落 但係普捷天奴條肥仔搞青訓一定好過摩佬
揾摩佬洗左咁多錢緊係即食架啦 而家又話俾時間佢搞青春班 咁點解唔撚留敢帥

想印波衫 月巴定爆炸好

敢帥係戰術唔得

屌你老母, 廢蘭尼死咗未

係要比耐性, 但係有幾個真係唔屌唔得, 普巴條仆街好明顯係態度問題, 成日當自己球王妹下妹下, 防守又hea, 費蘭尼真係都唔知點解仲要比時間呢條撚樣, 三任教練之下都咁廢

班死猁狗又moon post?

老老豆豆唔應該再對呢隊垃圾有咩期望 咁樣睇波冇咁燥底

杯賽字就廢物，英超字就隊長
認真就印華西

岩 琴日見到爆炸熱身都有唔好預感

食住其他強隊點計
敢帥係衰放走rvp 小豆 得個廢左既朗尼打前鋒
鳩控同人打點數一定要有把握力強既前
到有rashford 爆起已經救唔返

防線我無乜異議
中前場大把野執
我傾向想馬仔踢番9號正前, 入番個侵略強既右翼先啦
始終覺得廢老頂唔足成每一場
攻中裡有馬達mk肥西可唔執住, 但其實最好入番件扭得兼有遠射, 古天奴類
中中要入卡膠接班人

Depay借 廢蘭賣 C9唔岩用都賣啦唔好哂時間

敢帥同耶子真係無辜的，
摩佬既進攻戰術而家做既野咪又係9猜，分別係前場猜，同向後猜je
到急個時咪又係求其燒味搵伊巴去頂，叫爆炸入黎衝
仲要聯賽咁既西成績，摩佬真係回撚哂塘，今年無歐霸+無前四唔該自動消失

爆炸狗真係出黎賣笑

敢帥教落去嘅話小豆真係未必啱用
我覺得伊巴應該幾啱敢帥用
不過冇daddy都唔會有有伊巴

反而想知 無前4 管理層會點

你地咁多辦法 點解唔去自薦做曼聯領隊 要留晌度鳩噏 咁浪費

無前四佢地唔驚
股價插水佢地就驚啦

跪求 雲高爾 返嚟

下
呢到好多巴打都收到invitation letter, 係人工傾唔埋無accept喳
你無收過咩

人地干地咪又係新官上任接你個爛攤子
仲要夏天都無乜話買好多人
人地輸一場俾阿狗都識轉陣la,打到而家風生水起，
你摩佬場場都犯同一錯誤，4231 又唔係話work, 又唔轉下陣，一領先就縮後，下下都80 分鐘先換人
過撚埋12月都仲係咁就反垃圾摩

想知炒定留姐

如果用之前既standard.....

我唔覺自己識波過摩連奴 費爵爺 , 人地點會搵我. ?

仲等埋 12 月咁耐 ?

而家既進攻同上年比 天同地喎
上年係會睇到想返入房訓教 入波唔興奮
今年就不停有機會但係入唔撚到
尋晚Hehe撞柱 Baines禁區手球無吹 MK下半場撚左幾下狗再傳比普巴浪費
對面成場都係得一球考到DDG

曼聯討論區唔傾吓戰術 屌吓球員開黎托咩

其實伊巴唔洗打足啦 要用rashford換

琴日唔知點解會無左young

仲有人話耶子無辜

想守就唔應該換爆炸啦 換盲都好過佢

想問下C9

話換教練傑斯 椰子都未算痴線
上個post見到有人話要換ceo
痴媽根 比曬錢你買人換教練
個ceo 仲要點？ 教埋隊波滿意未？

想問下C9係咪已經離隊

所以我淨係 ff 買咩人

聽高燈仔話 報左班 去學企位

話摩佬同前兩任垃圾差唔多又真係太過份
成績上暫時係差唔多
但你講打法上都改善左好多啦
剩係拎今年既進攻板斧同之前比都多左啦
呢幾場係和 連續兩三場聯賽都臨尾香
但我唔覺得個問題係可以解決得倒
起碼我見倒表現上同早兩三年比都好左好多啦
半季都未到就話換真係吹大左

一年又太嚴
2年唔入前4我諗佢自己都會走啦

但佢之前果d都係無前四就

耶子係無辜！？ 你老母就真係無辜啦

其實話換教練個班應該死返去睇中超, 真係輸多幾場就換
而家半年無成績就話換, 執班底夾波都要時間架下話

認同摩佬今季表現冇預期中好 但唔代表耶子雲膠係無辜 三個都柒 摩佬柒少啲咁解

v92 我都隻開隻眼閉 ,算鳩數
屌你老母耶子wo仆街 , 耶子都撐得落咁屎都食得啦

最緊要係班波暫時都聽佢話 更衣室秩序好 伊巴都應記一功 唔止一個球員講過佢做左大佬咁
耶子個陣完全失控
V92個陣班球員都唔鍾意比人話Risky

尋晚我都覺得係西波架啦 , 基本上得hehe個球有威脅 , 近幾場最差 . 但講到今季其他比賽d進攻同上季一樣好心就咪撚鳩up啦屌

雲膠都兩年

其實打到七十分鐘左右換福仔入嚟爆好好J
後衛守咗成場慢速廢老突然換個快嘅啲節奏隨時跟唔上

理論上係咁玩
但依家場場玩足90+
唔知係伊巴要求定摩佬太睇得起佢

Agger 教練唔洗換 但人真係有排執 最起碼洗走曬啲冇鬥心既先 要重返爭標行列 球員一定要有爭勝心 依家隊入面睇得出 馬仔 普巴 落河 Shaw 盲 c9 迪比 爆炸等都人對贏波既渴求都唔高 相反 mata hehe 華西 一袋 福仔等 每次落場都一定做足120% 甚至月巴 最近都明顯有所改善

禽晚無MATA係中間做波真係差好遠, 馬仔條左路又隱隱地形
唯一感動既係MK真係有貨交......同埋DDG無退步

唔係話以上球員全部都要賣 但一定唔會夠資格做絕定正選

開季又伊巴又普巴
個個都叫摩佬daddy
依家半季就叫換人

你班垃圾獌抵有今日

之前有人話冬甩係撳爆平安鐘先會係神龍
過咗呢場我都信

如果伊巴體力無問題, 留係前面食身位控波真係搶唔到佢
真係要換都換妹妹下個件先啦...

why not both

廢老: 我係神, 我最掂
摩佬: 屌你正呀喂, 踢足啦

妹妹下果件廢到唔想提

仲有MK而家出親都肯搏肯走, 失左波都即刻埋去逼搶返

達米安進攻完全幫唔到手 , 防守佢同洛河又比人弱點進攻 . 真係睇撚到我呢

期望我好過啦
減緊肥牙我

快小小唔該 . 琴日下半場班後防一比人逼 , 洛河同達米安就驚跟住唔經中場鳩踢個波上去 , 乜撚組織都做唔到 .

尋晚迪基亞都有少少誤判同失誤， 最尾拜尼斯個下直抽明顯睇到佢唔係最fit， 龍門冇後備用真係V92另一個帶落黎既問題。

講炒CEO有咩問題， 教練買唔岩人用錯人就換教練， 咁球會用錯教練呢? 投資錯撚哂呢

加陣現代足球好多都玩體育總監呢個角色， 但曼聯仲係舊式一人話事， 當然冇人話邊個好邊個唔好， 但事實係好多行新模式既球隊戰續已經超越同穩定過你， 大家只可以J歷史

伊巴打得好喎，咁都有人屌
停波交波有幾球斜cut交得好毒下
幾十歲搏足全場仲想點？

班大帝唔撚走位
冇人接佢set d波

幾次高波斬上去, 見佢食哂身位先慢慢控落黎, 1對1根本逼唔甩佢個波
不過之後一係俾2~3條友包夾, 一係傳出去無人接應

華西兩件了 超人戰隊衫個件同7號

買埋件厄瓜多爾

雲膠第一年黎教有前四喎 唔係咩？

V92 第一年咪第4囉

認真嗰句，Lin 技術可能係差啲，但係攻守佢都願意行多2步，係有心踢，所以創造到好多機會出黎（雖然大部份處理得好差）對比反觀琴日場上班大帝，行行企企，lin 真係好啲，上次出lin 嗰場都係和波，但係場波其實好睇好多

竟然係關lin事唔係關馬達事

我諗最好似係個陣係

福仔

lin mk mata

超新星華麗留名

而家就係過去3季底線係前四
一數字上無前四就即抄 (慳番解約費)
上季V92 就算有FA Cup 都係無前四就抄

今季摩佬會唔會係例外？

而家斷定追唔到
首先前面5隊都穩定過我地好撚多

其次係 摩佬無變過
人地Conte 季初都柒 柒下柒下之後求變
就8連勝

而家摩佬不停loop 唔work 既4231 唔work 既1:0戰術
今場衰左 下場又一撚樣
原全睇唔出有Conte 式翻身既可能性

下場又係1:0 之後 70分鐘就哂時間 縮後 反擊都唔打

我都希望摩佬肯變

琴晚70分鐘左右
華西搞界外球搞左成分鐘
真係好撚核突

唔好搞呢d 啦摩佬
70分鐘咋

唔係唔打，係琴晚最前嗰個係e巴，太慢打唔到

所以咪話 無歐聯踢 真係唔知炒唔炒

事關之前果兩個都係咁

認真 雖然踢左14場 但對於去前4 個人唔樂觀
當然希望你地季尾可以bin我屍

睇摩佬仲會唔會睇唔起個霸氣盃lu要

同意lin係有心踢 但差咁個費sir點清楚佢未來定位 摩佬貪佢肯防守 但佢又成日走入中間玩彈彈波 咁到底出lin係主攻定主守？

明明上季你地先話見到阿妓啲彈彈波好過癮，屌v92鳩猜，今季有人出黎玩同mata,hehe,普巴玩彈彈波唔好咩？

唔好咁啦你未夠班住呀 ...

我相信霸氣杯會行得遠過早兩年
因為老豆開到口講明會為左歐聯資格而爭

前四要睇垃圾猁同未來隊失分能力同我地比邊個高d喇
我就覺得有機會既 始終猁黎緊幾場加聖誕快車無左古天奴同有機會無埋文尼 前面死晒火
未來隊反而歐聯鐵定出局仲難搞
如果下場贏到爭三分 仲有下半季追未必唔得

我要彈彈波出MK好過啦
Lin面對面都可以失 MK d交波可以穿三四個對方球員

mk 琴晚好似成場心不焉咁，同隊友夾得麻麻

佢有突破有直線有分波喎
係傳完比Pogback比佢插兩下花玩失左個波

爆炸係愛記後期已經唔係踢中場，而係target man
而家仲當佢中場用真係on99

今年暫時打左廿幾場波 打得最好排個陣出黎應該係
Ibra
福 Mata MK
Hehe 卡
盲 B仔 Jones 華西
DDG

幾時先有依個球迷陣睇

但係出mk同出lin 係冇衝突，左翼位我覺得暫時最好真係出隊長>lin>羊，馬仔真係冇態，放佢出盃賽操返好先

正前我覺得出福仔仲好

睇數字伊巴入球率其實唔差
又停到波 只係後面供應問題為主
到七十分鐘先換馬仔入黎 放佢或者福上前都得

btw mk真係踢得好咗
冇咁易俾人逼甩

邊場出過呢個陣 ? 唔記得咗

無一場
我意思係每個位黎計 今季踢得比較好/穩定去排個陣出黎

仲有成條後防得b仔拎住個波係會有種安心，同組織到既感覺。
Rojo, Jones, 大米，細緊，全部拎住個波都好似拎炸彈咁樣，求9其一腳踢上前場就算。
普巴呢件死黑鳩 真係當自己球皇咁，近幾場既月巴仲有用過佢

但係睇左半季波，我覺得對阿妓嗰場係踢得最好（考慮埋對手實力），嗰場波唔知係咪因爲冇左伊巴，進攻流暢左好多

唔貪心 掉1億5打包奧巴美楊同萊斯就滿足

咁不如要基沙文同卡拉斯高？

下場有月巴終於贏到啦

伊巴自尊心咁重,
除非嬴緊幾球, 和緊/輸緊波要搏命個陣, 換出伊巴肯定發爛渣

唔爭在 買晒4個啦

哦 冇一場 .

歐霸輸埋就無眼睇🙈

人地咪講左球迷陣囉

期待

輸都係正常
難得大勝左一場,跟住三四場柒返都係預期之內

唔貪心 掉 7億 打包 B.朗 基沙文 華拉提 VIDAL 馬治斯奧 尼馬 摩直 高基就滿足

7億買 8個

報下價黎聽下先啦
唔好諗住咁買會有折

買完返到黎咪又係廢左武功 最後都係要華西

後防拎波就一腳鳩斬上去，普巴就死hold住個波唔肯傳，好講真尋晚e巴果球係對面龍派膠送分。今年既曼聯重衰過戰術大師果兩年。

結論：如果唔改變個別球員踢法，邊個上任都係一鳩樣

好在琴晚睇到場利俾人反勝加絕殺
唔係琴日真係訓唔著

都唔撚明塞多個中場出黎做乜鳩..
位換位換番LIN仔出黎仲好啦
睇到費蘭尼失12碼真係乜粗口都爆哂出黎,,
又係88分鍾失波真係屌爆佢老母

激撚到癲...

尋晚80分鐘開始比人狂攻都已經心知不妙，點知最後真係要嘔返2分出黎

買多個紐亞oj？DDG回哂塘

呢句真

買黎做DDG後備
上面有人話V92搞到龍門冇後備，清新正廢西
一於買紐亞

永續爆炸頭

屌你老母仲係唔知自己衰乜鳩

好想睇球迷陣出馬仔馬達米希達恩都西波既時候戰術大師仲有咩講

daddy心目中就係想守 佢見人地係咁玩9981斬 所以先出爆炸諗住拎返個制空

如果 最後係出blind既 而輸頭搥 你地班友咪又係屌做乜出blind

就算上面有人話應該出lin 如果佢攻緊傳失波 比人打反擊 你地咪又係屌

利申 不嬲覺得爆炸廢 不過唔好咁事後孔明囉

無我即刻失分

睇番當時形勢其實唔可以話錯
已經俾人禁住打換個高佬幫手頂波好合理
不過見到爆炸一出黎就送頭燥到電話都差d 掉爆
真係唔想再見到佢

點計都係買 祖赫特返黎踢盃賽啦

同意唔想見到佢

其實可以出baily

你快 d 教下 摩連奴點做啦

高燈仔 : 球迷陣輸埋 唔屌得 ?

一黎 我地唔知拜利狀態點
二黎 daddy通常都係 防中要人換防中 唔會防人要人 但換隻後衛落去 除非果個位真係無人 真係會(E.G 果時大衛雷斯打防中)

我覺得今年冇前四都唔會炒摩佬住，又炒既話又重頭黎過

每次見到曼聯和/輸上曼區都尋回唔少歡樂，繼ddg唔正宗同可唔可以救下12m之後，留意到又叫買人同換教練

同幾年前既猁有咩分別？

干地下季先見真章 今季無歐洲賽踢 佢套343先有咁好成績
下季有歐洲賽踢 好考佢輪換 一週雙賽 班正選一定頂唔到343咁高運動量既陣
廢蘭尼有價好賣
普巴上場既目的似係志在去扭波過人多過去幫球隊入波 好心就做返一個工兵 下下當自己美斯咁

70分鐘開始就俾人禁住黎屌左廿分鐘有多

守又唔係守得好
拎到波就淨係鳩傳

班友又唔係無氣無力
拎住呢班垃圾班1.0戰術咪輸到仆街囉

但我覺得似無氣無力

痴線, 佢邊係當自己美欺

佢係當自己勁過佢

咪撚理其他隊點先啦 , 難聽d 講而家連同佢地比既資格都冇做好自己希望慢慢打番起好過

成日想睇人仆街

但自已都未顧掂

廢蘭尼賣都好， 唔好賣返比英超隊

我仲想講尋日馬仔雖然冇態， 但都叫交左個助攻， 仲有佢幾下係左面老閪都追返黎mark返人地疊瓦個隻， 佢唔係hea既

賣比支那
分分鐘又5000萬鎊執

其實以佢既傳球技術同身型
肯安份守己唔扭波唔表演
佢先係卡膠最佳接班人
可惜性格仲難練過球技

不過將心比心 我係FIFA拎住普巴 大大隻又痴腳真係會扭多兩下

普巴作為黑腸黎講跑得真係好慢

佢跑姿真係好7怪

留名

連行都怪過人 , un下un下咁
球商唔成熟 , 又跑得慢 . 真係唔知點算好

Mk 馬仔算係咁
Mk知道點樣係英超生存
見佢好多時都即彈再走位

MK 開頭都有少少蝕章， 但踢順左就開始發揮作用。

尋晚有一下好好笑既係摩連奴最尾被人追和但竟然冇用埋第三個換人名額， 個時加埋都有7, 8分鐘， 可能佢都冇哂感覺

終於有時間搞反個isp

b仔用波一定好過廢炸
廢炸啲比波真係學界都不如

佢跑步妹下妹下咁
同CBJ一撚樣

連跑都被人屌

有冇手足統計過 今季頭十同尾十分鐘失左幾多粒？

有d人連呼吸都有罪架啦

係就係全力爭歐霸搏有歐聯打 但談何客易 打分組賽既球隊都踢唔掂 對歐聯落黎果d更加gg

唯一仲有希望
今年前四基本上冇左9成
車鏝利阿熱都未知邊隊可以爭得入前四
我地踢左半季都仲係9吓9吓咁

冇屌呀 , 真心覺得佢冇速度打得又唔聰明唔知點算好

😇

講咁多做咩 下場有隊長咪又係大勝

真

絕望之下只有隊長是唯一的光明

駁唔到 到最後救到曼聯嘅都係隊長

有隊長正選四連勝
無，四連和😢

尋尋覓覓，原來最好結終都係朗隊

羊 o係隔離post 柒

No Captain No Party

先唔講技術 朗隊起碼有火過普巴

朗隊會戰勝歸來

有迷西黨名單未?

依句真 朗隊控失波都象徵式跑兩步 普巴淨係識舉手

舉手係肥西發明架

隊長

留意番 朗隊只係會係禁區內舉手 出左禁區完勝妹妹

再講防守技術 朗隊完全屌打妹妹

除咗朗隊
仲有邊個夠膽吠球證

新人留名等睇隊長

Luke 梳

真心唔明點解摩冇前四冇錦標你地就比時間佢
然後椰子v92就要死全家

買人可能係鳩

但換教練係真係需要的
睇睇利記同車仔就知
一個高普已經令利物浦柒少左好多
干地直情將隊散沙重新建立成為冠軍隊

你市場上有人好過魔佬咩？

其實隊波今季係打得好左（除左今場）
暫時見到隊波係進步緊既，不過真係唔夠穩定

如果費sir 出番黎教輸兩場都實有人叫佢返去養老退休啦

朗尼

要前4一定係要搵摩佬口中嘅失敗專家

v92

諗起今季隊隊都勁左咁多，但係仲係v92用返上年個排陣嘅話（肥仔攻中，場場都冇hehe, 死攬爆炸）我真係唔敢想像會點

上季鏝城老化 高普岩岩入主 車仔忙住捉鬼 v92咁都拎唔到前四 仲要場場西波 半場永遠冇波入 淨係識靠馬福靈光一閃 如果將上季v92隊波放落今季 真係降得班

V92拎住LIN仔都射死你車狗啦

V92 用大半隊青訓都贏阿狗啦
拎摩佬同佢比

我嗰球的確係世界級，足總同社世盾嗰2球都係

如果
如果
如果

FA CUP THIRD ROUND DRAW IN FULL
Ipswich Town vs Lincoln City or Oldham Athletic
Barrow vs Rochdale
Manchester United vs Reading
Hull City vs Swansea City
Sunderland vs Burnley
QPR vs Blackburn
Millwall vs Bournemouth
West Ham vs Manchester City
Brighton & Hove Albion vs MK Dons or Charlton
Blackpool vs Barnsley
Wigan vs Nottingham Forest
Birmingham City vs Newcastle United
Chelsea vs Peterborough or Notts County
Middlesbrough vs Sheffield Wednesday
West Brom vs Derby County
Everton vs Leicester City
Liverpool vs Newport County or Plymouth
Wycombe Wanderers vs Stourbridge or Northampton
Watford vs Burton Albion
Preston North End vs Arsenal
Cardiff City vs Fulham
Stoke City vs Wolves
Cambridge United vs Leeds United
Bristol City vs Fleetwood Town or Shrewsbury
Huddersfield Town vs Port Vale
Tottenham vs Aston Villa
Brentford vs Halifax or Eastleigh
Bolton vs Crystal Palace
Norwich City vs Southampton
Sutton United vs AFC Wimbledon
Accrington Stanley vs Luton Town
Rotherham United vs Oxford United or Macclesfield

屌，椰子都大半季啦，雲九二都忍到兩季，更何況摩奴份cv好睇啲，忍下又有咩所謂

v92果d真係場場西波

比D咁既對手最聯is無肉

依1段時間同椰子好似，臨天光賴尿想死守比人追和，唔知到3月會唔會炒呢

1場和波，換黎摩佬棄用廢蘭尼加用番c9點睇

不了

E家都好西， 不過隊波因為多球星， 個人質素高未睇落好似順眼啲， 但隊波都係冇隊形冇戰術， 球員位置作用又重疊。

雪到硬晒唔好太大期望

用c9都好過用爆炸 用親爆炸我都邊睇邊屌

傳說中既 double standard

老豆係要比下面 佢教到降班我都ok

冇前四/歐霸冠軍,你1億人簽名都好
應該都會炒

Trump adviser on Taiwan call: 'If China doesn't like it, screw 'em'
By Nathan McDermott, CNN
Updated 1849 GMT (0249 HKT) December 5, 2016

摩佬愈驚輸就愈亂，而加搞到冇左以前係車仔個種自信，決定錯晒。其實依加mk愈踢愈好，只要普巴都上埋力咁就ok

條友真係好撚煩 討論換人又唔得 屌鳩v92同椰子又唔得 話俾時間摩佬又唔得 含撚啦屌

無狗咬狗既曼區根唔係曼區

我寧願普巴唔上力，傳多啲波，啲decision好啲好過
佢以為自己真係球王牙

咁你幾時先上力

練好招拜4角做角球旗王，以後唔駛park the bus 比人狂攻

v92 第一季有第4

V92喺對面角球旗dum波鐘都好過daddy放個波俾人攻

ajjer

v92同摩佬相比除左少一個歐聯冠軍之外 cv一樣靚啵
又係教弱隊拎冠軍(阿爾克馬爾)
國家隊仲多個世界盃第三

對於雷丁好似係史譚教

曼揾普巴踢4231 真係好bug , 普巴搞唔掂"2" 個位 , 成日要揾卡膠逗住佢搞到馬達冇得出 . 好啦諗住推佢前d啦踢10號佢又唔踢掂 . 死症

4141幾好其實

HEHE同普巴點解唔可以一齊出呢，普巴佢身體對抗性強太多，練好D DECISION，佢係中場係能夠1VS2 OR 3情況下保護到個波之餘仲做到有威脅傳送。HEHE可以慢慢轉去踢卡膠個位，呢兩個若個係鐵膽補多個純工兵就切到個好靚3中場出黎。

普巴主要係態度問題， 任何年青球員都會有， 當年C朗都係咁被人放過後備。 問題係摩佬有冇去諗方法解決。

炒唔炒教練都睇CV, 教得唔好達唔到目標就要走架啦， 仆街你連前四都冇好意思留低既咩， 車路士數字上未絕望都已經斬攬唔撚同條痴線佬玩啦

咁你明點解D波悶到仆街都忍到V92兩季啦

V92主因 係教第二年就仲差過第一年
完全無form
又無form又無第4 就收皮
上年12-1 月果段時間係折磨

而家聯賽咁就唔折磨咩？
又唔見得進攻有咩form 出黎，咪又係靠球星個人能力

幾個月未夾好無form, 同夾左成年點知第二年仲衰
兩樣野黎架...

摩佬教波 進攻一向冇form

今年守死球守得好柒

炒啦屌喇星, 幾個月都教唔好隊波, 冇成績

有冇攪錯

見到犯規個心都離一離

摩佬教波不嬲係防守行先 皇馬條防線用到依家 係唔知點解依家防守咁撚廢

進攻都唔見得好啦
仲係覺得係球員自由發揮>跟領隊order做野

點解場場領先死守變和
咁唔係辦法 我地唔係車條防線咁穩
記得後費sir時代，後防老化
領先後一定出史長老傑斯控中場
帶住成隊唔失球權，9猜完場
摩佬可唔可以諗下小豬

咁比比拉莫斯華拉尼, 點睇都好過史摩寧Rojo Darmian掛

佢錯在信任爆炸頭
不過對阿場波佢出c9一樣柒撚左

冇前4都應該比人炒架啦

其實今年進攻已經好左
真係做到d 組織出黎

上場mk 傳比carrick carrick 傳返比hehe 嗰下已經

好明顯係防守問題大d
唔知關唔關smalling b 仔 受傷而影響到
如果咁既話 真係有需要買多個中堅

今季 d 攔截勁左好多啦費蘭尼

有無巴打留意到
爆炸高空個優勢其實呢年已經弱左好L 多
真心講 佢初初黎嗰時個優勢係極明顯
而家佢跳都唔跳 波都頂唔L 到
咁十萬個為什麼 要出佢

明明進攻好左好多
反而後防差左

爭頂無乜邊次成功
成日見佢心口控個波落黎
其實季初佢都打過幾場好波，係唔知做乜又鳩返

一個字：賣

人地踢咗咁多年
覺得自己應該進步咗琅playmarker
跳走頂撚走個波點樣分波扭波
你而家叫爆炸頭做返工兵即係睇佢唔起啫

呢幾場防線都叫廢？
淨係鍾斯都打返起

或者咁講
佢以前有joey, 有terry, 有甘比亞素, 有拉莫斯
個個世界級
而家佢淨係有爆炸頭

失咗幾多球

曼聯球皇病

你見唔見到我頭髮變咗金色
叫我做超級廢蘭尼, Super Fellaini

Jones + Bailey應該唔差

拜利 好返出黎 條防線會穩嫁啦 係衰在打1-0戰術同埋換廢蘭尼入黎 屌

廢爛尼入撚英超球證黑名單架啦， 太多小動作， 被人吹得好撚嚴， 個日球12碼另一條友行埋去都未必可能吹， 曼再出佢打防中冇著數。

後防都叫廢

攻力好d 場場2粒咪唔洗煩

事實係

摩狗入撚英超球證黑名單架啦， 太多咀， 被人吹得好撚嚴， 個日球12碼另一條友行埋去都未必可能吹， 曼再搵佢教冇著數。

LM

上年係鳩猜先防守好少少
班波既防守根本好有問題 係由中場防守開始出事
禁區頂長期無人逼任人射
宗師最多叫做到自己本份 今年得B仔叫穩
大佬寧要拎返上年個態先得
明明上年好熱血 今年比老豆屌佢無心踢

Lm學野

都係果句 爆炸柒左咁多次都唔機會c9
唔好講雪到硬 咁要岀場先解凍架 修仔核心過黎後備都無
領先又換爆炸頂波 落後又換爆炸頂波 痴撚線

摩佬黎之前皇狗歐聯幾年十六郎 聯賽比疤撚狗咁撚 係摩佬執好條防線先開始勁番

依句真 上年成日鳩猜 屎波寧唔洗比人迫先進化做大佬寧 今季一受壓又變番屎波

鏟

上年最嚴重就係呢樣同埋中場交失波比人反撃
中堅同冬甩幾勁都死

2. 他是犯規「慣犯」
費蘭尼自從2013/14球季加盟曼聯以來，已經累積216次犯規，比同時期任何其他曼聯球員都多至少40次，更重要的是他還不是一個常規正選球員呢。他搶斷落腳的時間判斷非常糟糕，而且過份用力的手肘也常常會打到對手。

3. 他太「穩陣」了
這裡說的「穩陣」當然是貶意。他加盟曼聯後，在英超上陣以來有2,555傳球，但當中只有1,327次是向前傳的。這個數字是什麼意思？我們作個比較，同時期的卡域克不但有超過費蘭尼兩倍的數字，2,931向前傳球，而且有70%可以幫助球隊推進。

4. 他好像很全面，但卻沒有強項
費蘭尼感覺上是一名戰鬥型中場，但事實上除了身型可以嚇一嚇對手外，他在與對手爭波中不是贏得太多次。自從2013年9月處子戰以來，他就只贏過116次爭波，比他遲一年加盟曼聯的靴里拉雖然出場次數比他少，但就已經贏得110次的爭波，只比他少6次。

5. 他制空力很強嗎？其實只是錯覺
費蘭尼有6尺4寸的身高，相信所有人都會覺得他制空力一定很強。的確，在需要「空戰」的時候，往往就是他贏得出場機會的時候。無錯，從數子上來看，費蘭尼加盟曼聯以來，有238次頂贏對手，同期只有史摩寧的269比他高，但問題是這個數字只佔他所有爭頂中的57%，換言之他100次只有57次會頂贏對手，效果非常一般。「制空力強」只是費蘭尼的「偽」賣點。

6. 他入球能力不是太強
費蘭尼在愛華頓的五年內只有25個聯賽入球，要知道當時他是打進攻中場甚至前鋒的。他加盟曼聯以來射入了7球聯賽入球，當中6個是2014/2015球季射入的，自從2015年12月12日以來，他就沒有任何進帳。

費蘭尼最佳位置係攻中

打中遊球隊就得

唔知係件衫太大件定點
費蘭尼既身形俾我既感覺係好單薄
好似「浪」唔起既波衫
唔似普巴/華西咁D肌肉現晒形

失波一定係後防犯錯?

Swansea 1 : 3 Manchester United
Manchester United 1 : 1 Arsenal
Manchester United 4 : 0 Feyenoord
Manchester United 1 : 1 West Ham
Manchester United 4 : 1 West Ham

由鐘斯出返黎之後拍rojo打咁多場
我見唔到佢地有出現咩大問題
唯一可以屌既係豬腦個球,但問題出於左邊福仔普巴同盲守唔住出波多過中間

拜利出得， 拜利 ＋ 一代打中間

我其實都係咪爆黨
但事已至此我都係覺得有價好賣好d

同埋就算炒摩佬都無意思
而家好明顯個問題唔喺領隊度

三任領隊用爆炸， 用得最好應該係雲鳩耳， 好記得爭前四個季季尾爆炸真係好撚癲， 上季足總杯爆炸又係捧杯關鍵人物

用得最戇鳩應該係莫耶斯， 買佢返黎都唔知點用。。。個貴差唔多係最失敗既收購

耶子係愛字頭都唔係擺佢係防中 爆炸係愛記最後兩季踢得好個位打攻中玩後上

同埋個時愛記仲有個好當打既拜尼斯， 啲傳中

個時莫狗冇打包埋拜尼斯真係一大敗筆

加陣曼聯都冇咩人傳中靚， 連角球都冇人識開

華一招

福仔 馬仔 鐘斯 個個都開過角球
幾時搵迪迪仔上黎開？佢啲定點球應該唔錯

agger

真心 得hehe d側擊係高成功率
仲要係客串走左落去 出d橫傳仲靚撚過d翼同閘

咁個問題喺邊？

球員鬥心都有問題口廿

呢樣真, 佢唔少助攻係咁樣

摩佬死守連續幾場換人有問題 都屈落球員到

一場好波一場西波 定律不變

留意到手足都j緊歐霸 大家準備好後日輸埋比唔知乜名既隊未

I'm Ready

上場換爆炸出黎真係敗筆
要守換B仔, 要控制中場換MATA

中場太多人， 加陣文森都冇埋影， 上季明明踢得幾好。。。

講真隊波搞成咁， 連足球game都冇心機開黎玩， 仆利曼聯冇歐聯打既

隻暗花同上季3rd kit 有咩分別

講到咁, 你都無心機都三年啦, 仲未習慣咩
個陣咁勁, 鬼會影響你打機

迪比加錢換奧巴美揚/萊斯OK?

摩佬下下70分鐘就玩拖時間
幾次俾人追和一定大部份係佢責任

而家希望佢肯變
呢條防線 或者呢個防守體系
打唔撚到1:0 戰術架

佢下場肯變我諗已經少左好多人屌佢
但如果佢下場又黎70分鐘玩界外球哂時間
除左博屌同博抄 無野好講

而家既英超唔係以前果個
希望佢快d重新上路
我仲相信佢

lm

以而家既人腳絕對有能力整多粒
之前既摩佬一覺得有咩唔對路就整多粒/換啱人落場

其實好期待 jones + b

不過兩個都真係輕出型
smalling 出埋黎應該定好多

而而家最重要係唔好再玩1:0
明明有本錢入波

睇返覺得好唏噓 ，曼聯起碼要有蘭尼呢種級數嘅翼，成績先會穩定啲

果陣明明個個屌Nani 死扭

但蘭尼本身唔穩定wor

對阿仙個場， 仲有場對拜仁又係勁到癲。

佢個腦唔穩定姐
技術係一線 攻唔入比佢自己一個鳩扭遠射都有機一個救全家

我又番黎啦

通常走左先上神枱
nani個陣黑洞到

nani雖然有時係鳩下鳩下 但係都叫做兩季隊內助攻王
同埋佢真曼黎 好記得主場打拜仁 之後細孖紅牌 費sir就咁放nani一個打前 一個人跑晒d反擊 鏡頭影左佢幾次跑到就黎斷氣咁都繼續跑

反你老母

多仔彩你都on9

一代＋B＋大佬寧
可以試下學轟玩3後衛？ 打343好過

一代＋B＋大佬寧
華西 HEHE 養生巴 梳
MK/馬達 E巴 福仔/馬仔

有無可能，但中間養生真係敗筆黎

呢個陣打10分鐘會變左4後衛

4 3 12 23
25 21 6
22/8 9 19/11

依家都係甘打， 華西上又佢落又係佢

冇我地朗隊已fail

甘你老母

玩1:0呢下先戇鳩, 又唔係守得穩
人地一有死球/角球就叫糊

三個中堅冇個用到波踢343係咩玩法
軌簡迪逼搶包抄轉守為攻做到足
發揮接近兩個人嘅威力
我地有邊個做到

冇，所以FF黎

"There was no bad relation with him [Mourinho], it was always good, but the problem wasn't him, it was me," Mkhitaryan told Sky Sports.

"Now I understand why I've got my chance and I will keep it and I will hold it because it is very important for me to play, to be a part of Manchester United.

睇個陣都覺得會輸到仆街

個問題係而家隊波殺唔死比賽
入左一球後 往往入唔到燕梳球
跟住防守又唔係比到銅牆鐵壁的感覺
對手由落後變有機會到最後有信心反cup

唔係話要456 只係要做到適當時候入多粒
唔亂失控球權咁完場

不過時代唔同喇，以前人地對曼 會怯
而家，打大巴知你8成破唔到 加多招瘋狂迫搶9成和到你 無人驚奧脫福

屎波零用波 諗起都興奮

出少左幾場垃圾屎波寧, 呢到D人又開始對佢有幻想

通想條女飛條仔都會講：其實唔係你有問題，係我有問題

仲有傻閪見到車路士 打 343 打到風生水起就話跟人學人

真係笑撚到收唔到聲

泊左巴士 點樣 瘋狂逼搶 ?

泊到咁上下轉mode
意思係大家都知呢兩種方法對曼係work
其實對大部分非一級強隊都work
必須承認已經唔係一級勁旅
同埋戰術焦點唔清晰
當連利物浦都有高普魂 我地仲唔知踢緊乜

打901 前鋒好似痴左線咁一個人迫搶

史摩寧基本功差， 一冇態就現撚哂形， 傳波包抄都冇貨賣

鍾斯就守高空波垃圾， 對啲落點預判好差， 比波上前既決定好差。

呢兩個英人其實都半斤八兩， 買中堅啦

咁不如你就send個email比daddy 叫佢將戰術焦點擺喺梅花間竹泊大巴加逼搶 整返個展博魂

之前個幾場為左撐摩狗屈落史摩寧到，連和7場唔知無大佬史仲想屈人啊？教練垃圾就垃圾啦

呢D先襟撈, 點都好過係傳媒面前唱衰個教練
唱衰完更加唔使旨意有得出

教練垃圾唔代表你唔係既 . 你咩表演有眼睇 , 自己都改名做驚青史摩寧啦笑死人咩

輸俾轟個場0-4真係慘不忍睹

hummels 如果嗰時真係黎左
hummels + 拜利

不過比d 時間大佬寧重振雄風啦

你領隊有料 要雪邊個要賣邊個我無意見喎，依家擺到明你教練戰術出問題，廢人又比你雪晒但你又鸁唔到波。又要搵新人出黎比你做檔箭牌？

都唔知你up乜 , 都話領隊係廢 , 但唔代表你好架大佬 , 你自己睇下你轟個場踢緊乜鳩啦 . 定係你屎波又關領隊戰術事呀 , 係既你咪講下點樣關事囉 .
屌講咁耐先記得你係條假膠黎 .

干地踢開343
老豆踢開433

而家陣已最既球迷陣係咪
ibra
martial mata mk
carrick hehe
shaw b j v25
ddg

??

個場摩連奴自己就話人地預先講自己傷左，佢就話人地唔想踢無激情 結果踢得屎衰4球 就爆響口講出黎，史摩寧番到國家隊又驗到自己腳指尾斷裂 傷1個月。咁既情況又要球員咩晒責任？

屎波寧算數啦

計今年
福>馬仔
盲>梳

點解仲有人對屎波有期望😰

等於對迪屁有期望個班一撚樣咁on9

計今年左翼係朗隊 福 馬

星期五係咪r霸
痴線 抖唔夠48小時
就要打熱狗

ching sick ball

咪當Lin 仔流先得架

帶番隻錶啦

如果daddy早d嚟教, 迪馬利亞同蘭尼佢一定用得着

係喎，冇野了

比時間大佬寧, 不如比時間一代好過

咁講真鐘絲其實好路數過屎摩

當年廢SIR咁買人法其實就係想屎摩做DIRTY WORK鐘絲做包位

鐘絲真係比傷攪到佢操唔起

大家都係第一年，摩佬功力同干地，哥狗比真係高下立見。
人地咪又係用咁多時間去執隊波，摩佬搞到咁就有特權唔話得？

仲要用最多錢

奧巴美羊
B。朗 朴格巴 米希達欣
VIDAL 馬治斯奧
梳Ｂ 猴舞獅 baileys 華西
冬甩仔

都成 3 個月 仲未有成績

應該要換㗎喇 , 太耐

巴打識波

駁唔到
所以摩佬責任其實好大
不過我都會比時間佢既
起碼睇多年先啦

佢地嗰時一齊加盟
大家都睇好jones ......

怕就怕佢唔知幾時又傷
佢太博喇 ...

唔係話要換, 只係而家個成績以佢既能力, 明顯係唔合格
雖然未正式請佢前都覺得佢唔係最合適人選, 但都覺得應該比多d時間佢, 唔想次次都咁快就換領隊

利申: 反摩

我覺得佢信錯左爆炸頭
諗住搵佢做中場核心
明明黎禁耐都屌咁耐
可能佢早兩年無點睇曼聯d 閪波

我諗未必, 摩佬想自己試下究竟本身個班底有幾柒
之後砌勝利11人

無架啦 大家疊埋心水魔佬點搞啦 唔好ff炒人啦

我怕再係咁炒落去 無人會再肯做曼聯領隊

最撚爭普巴妹下妹下

次次做到波有空位又唔第一時間比

係都要扭2野or得2下身位先交出來

人地都回曬防 比人截糊偷甩個波又唔翻後追波

當初已經反佢 最憎球霸

有無人覺得佢就算跑步都係度un下un下咁

嗰陣難聽d講真係冇預大佬寧會好似上季開頭咁成材

好掛住小豆 蘭尼 細孖 同 pussy
屌你老母雲鳩耳

又鐵血防守又後上入波
點估到只係一季又變返屎波寧

無錯
如果佢都搵返狀態
jones + smalling + b 仔
其實都幾正

望就望快d 復出啦

最難得係佢三個以中堅黎講算快

史摩寧同拜利唔可以同時唔係到
冇佢地高波真係危險

車仔曼城本身個問題冇曼聯咁嚴重

車仔上季係人事問題， 炒撚左摩狗認真踢根本好撚勁

曼城就更加冇問題， 上季有杯捧， 歐聯歷史性打入四強， 不過班管理層唔滿足先換教練

曼聯就被人搞到四不像。

呢度啲人成日講唔好炒教練， 因為要穩定， 其實加陣曼聯都好穩定， 穩定地廢

開始覺得 普巴買黎有d無謂
又唔係出佢會好好 hehe比起佢唔差得幾多
果筆錢買到個中堅同前鋒

一直都話買佢係on9
一億呀大佬一億買佢返嚟跳舞
我用5千萬買兩件隨時仲好

果時個邱咩雯係咁講買黎哂哂錢
我開始好認同
普巴搞到排陣好煩 佢同伊巴好似唔可以同場

咁貴買返黎唔出又唔係, 如果個一億拎黎買隻翼+後防你話幾好呢

一件free走嘅1億買返嚟
就算佢未來10年keep住踢到c朗美斯咁嘅水平都係on9
更何況佢係妹下妹下

都唔係嘅，普巴呢就有買貴冇買錯，翼嘅話出面有幾多過好過上季嘅馬仔同mk?分分鐘冇買到普巴，以摩佬性格我肯定佢死出肥西打攻中/爆炸打防中，到時你地一定仲後悔

又反西

我反而覺得獌呢幾年其中一樣輸就係唔似隔離咁乜鳩都買，話干地同哥狗勁，但人地一上手副牌就已經贏過我地。

唔覺
講人腳 陣容除左亞古獸 世三 最多比埋阿記燒山
其餘都唔覺勁過我地 係發唔發揮到既問題

曼同車入面好多上年已經夾慣夾熟
普巴伊巴MK都新買

有冇人係曼聯官網買開野??

年年都有個優惠CODE 係今年冇 有冇人有???

痴線，隊波牌面其實好撚靚，左馬仔中馬達右mk,正前仲有伊巴，中場有普巴，龍仲有DDG,後備嗰啲都絕對可以喺中游到拎個正選位，所以牌面計，獌喺英超都數一數二，同鏝，妓差唔多，真係差在未搵到個贏波方式

根本摩佬試緊點出班人, 順便睇下有D咩人留得
不停換人試陣實唔會有好成績
忍左咁多年, 都唔爭在忍埋今年啦

摩佬宜家諗好嘅鐵膽應該有hehe,普巴，B仔，mata 同mk 爭緊個右翼

仲有件華西,
正前就伊巴正選, 福仔SUB

同5,6年前曼城一樣
成班有質素既球員，但冇默契
揾施華做核心 都要夾成年
而家曼聯半年都未到

睇黎以前曼區d人過哂黎
高登曼區最後個reply已經係兩日前

林早洩食屎啦

我唔覺而家講到咁差
都差左幾年啦 而家進攻又已經好睇過之前好多
起碼仲有得救囉

至少唔會訓著

以前就未夠半場就訓著
依家係睇足成場比人追和到訓唔著

呢個真

Agger

悶和訓著 vs 被追和訓唔著

老實講 我幾認同

屌
aggggger
上場嬲到成身汗訓唔到

迪比c9連大名單都入唔到 睇黎走硬

冇人理

c9真係好慘
隻爆炸狗不停爆都仲有咁多機會
佢衰一次就判死刑

睇定D先 摩佬而家性格大不如前 小豬都可以重召
最緊要都係球員肯把握機會
LIN都以為對完鏝城會雪 點知都成日正選

硬頸固執，唔認衰咪又係一樣

有病睇醫生啦ching

迷西黨呢排威威拉高撚都唔過黎

去完飛田

來沐浴在隊長的榮光之下吧

Captain!

高登死,迷西黨都未死

顯靈

1001

對般尼果場都好慘

使左幾錢?

過唔過隱

超新星放工留名

我係傷心到瞓唔到
上年都知鳩耳命不久矣可以睇開啲

Lukaku: "I’d never seen Pogba so happy. It was a relief, a real happiness for Pogba [to sign for United]. We only spoke once about football during our holidays - when we were at a pool in LA - and he was telling me about his dream to return to United. That’s when I understood what it meant."

推

今晚又幾點

普巴好快又敗走曼聯

普巴你想佢敗走都難
又無人接貨
又咁愛曼聯
呢件真係應該未來十年都有佢份
屌定先就岩，屌到佢成材

李斯輸五粒

李城良田無黎LIHKG

爆炸頭賣未呀

hi

今晚繼續正選

普巴勁，係因為蛆個三防守中場
有個屈機防中，有屈機中中，仲有個數一數二既playmaker
我點解唔買個三個人，走去買個要兩三個support佢先勁既人

點解唔覺普巴愛曼聯 愛出位係真既

lm學野

從來唔覺得佢係回家
只係一個高薪出名球員Only

西波完 計定律係一場好波 今晚allin我曼

西維爾出線歐聯16強
我曼贏歐霸機會大增

上場聯賽好波嚟 , 今晚西撚梗

今晚就出局

冇睇意甲 想問下三防中係邊三個

維度，馬治斯奧，派路，
Part 呢三個，聰明仔都變球王

普巴唔買 用費蘭尼打攻中輸得重慘

都鳩左幾年 唔爭在鳩埋今年

起碼而家睇我獌唔會恰著

上年 真係半場熄機訓架...

又學到野

其實呢幾場少左妹
同埋睇到佢傳射都有料到

學你老母

我曼係有組織左既 但埋門個腳差d咁

唔通學你老母咁 生你呢件智將出嚟咩

佢有場斜線俾到伊巴
長傳分邊都好好
不嬲屌佢落決定唔夠乾脆
成日見到隊友走到靚位要波佢都無視咗

究竟c9得罪摩佬d咩冇得出

今日集廢青閒情

駁唔到
爆炸都變核爆

柒頭皮收嗲啦，日日最叻係度單單打打，見到啲人打多啲字，講下可以點改善就話人戰術大師，佢唔講你唔知

認真討論又俾你話質素低，你覺得質素低咪唔好搭嘴囉，你質素咁高又要加把口，拉低你質素呀

😂👍🏻

啲質素高到

唔好意思我唔撚係搭嘴, 我係見佢提人老母 我直線屌鳩佢 , 你有咩問題 ?

其實係架 , 不過依度d 老屎忽不嬲戇鳩都唔會比人屌 . 我掩護你走先啦

又鬧交

單打王

C9一排冇出 又變吹奏對象

淨覺得佢夠爛打 但技術同傳波同爆炸冇分別

我曼迷最有火

佢出腳好過爆炸一億倍

初初唔差 第一季正選勝率好高
但好似越踢越差
但同爆炸比就當然唔洗比

唔用舒拉達連真係摩佬另一個估佢唔到既地方。

今晚閪波邊個睇

季初隊波係進步左，但對完曼城之後，成隊就開始停滯不前，仲有d 倒退現象，而家寧願摩佬全力打歐霸。
今年如果拎唔到歐聯資格，唔該把尺一致d. 洗咁多錢，俾咁大自由度佢，連咁低要求都做唔到

v92 第一季都有第四

快車都未到已經宣佈無前4 摩連奴真係掂

我唔認同 ... 曼城之前贏個三場其實踢得好西
反而連和個d仲好

唔洗踢歐霸？

聽朝起身睇隊長精華好過

把尺一致即係要炒？

宜家除左睇隊長
仲有咩好睇
唔通睇廢老咩

有撚關係咩 踢意甲肥西都變球王啦

睇妹下妹下當笑片都ok

咁睇馬仔鳩下鳩下
同估daddy幾時激情出場都ok的

馬仔D推波好順好快
用黎打反擊會好鬼勁
可惜我地無左反擊好耐

無人守
純推都ok的

有人係佢前面佢就會撞撚左落去

YOUNG!!!

歐洲足協的官方人員在周四早上將會到場視察，看看球賽是否能安全地繼續在這場地進行。紅魔領隊摩連奴在賽前記者會已表達了對球場的不滿：「場地很差，而且天氣很冷。每個人都知道，在12月中烏克蘭和東歐的情況都是很差的。」

摩帥續指：「歐洲足協應該更改賽程，在12月中不應該有比賽在這裡舉行，這是一個問題。我知道工作人員已在草上加暖，但人不可能創造奇蹟。」

又有笑片睇

daddy又扭屎忽花

今場爆完冷
下場輸就又可以有籍口

假 獌

真正賴地硬

訓身曼聯入球大

Ching屋企好有錢?

維拉利爾 對 布加勒斯特星隊 應該冇人睇

爆炸正選，摩狗屌唔化

屌 又廢老 踢死佢

梳牙巴打 踢爆左你

踢撚死hehe

做咩事整張8月28

梳B係咪又傷左
又係連後備都冇

Yes

痴撚線 又e巴

去左食女呀

米希達恩 MATA 靴里拉

球迷陣再輸仲有咩好講

係咪贏左一定首名

唔係

寧願俾爆炸sub, 都唔俾位c9, on99

唔想打霸氣盃, 叫佢出去做野

喂又屈

痴撚線, 後備又爆炸頭

個場咁撚徙好驚場波會傷幾件

baileys
自制倒掛

唉！普巴成日帶死個波又浪射
傳球成功率今日有啲低，唔用腦

普巴真係今季最佳收購 迷摩迷普

MK真係丁到血都出

開心兩日留名

係咪最佳收購我唔敢下定論住

但佢場場都死hold爛hold真係

yes

隊長正選又然...

...

天呀 ...

Ibra 35歲半季未夠13球
總體黎講我收哂貨

有時好心疼佢場場都踢
但而家又要靠佢

出線

梳b～

完成任務
星期日可以安心心熱狗大炒

是咪 MK 出三場兩助攻一入波？

mk 嗰球今朝已經j 左5次

普巴個助攻

條友本身好高質素
係個人唔夠成熟
如果佢肯將球隊＞個人
一定係world class

佢仲好撚後生，諗通左自然冇問題

肥西又勝一仗

靠個人能力入波好撚好j
上季馬仔debut利個球咁 可以j一年

今場佢好撚辛苦咁

Mk個球

凍到
肥隊跑都跑唔到咁滯

上半場有球唔記得普巴定MK仔傳入左面禁區俾佢
眼見係追到球波..唔撚知乜鳩腳浮浮咁
最尾追唔到出界..今場肥西踢得好差

有無精華?

係，廿幾分鐘嗰球
屌左出聲

肥西今場又現返形

馬達mk一齊出效果如何？

起唔切身，琴晚踢成點

係 半單刀變出界

馬達隱形
摩佬死都唔肯擺mata係中間

梯左鬚

老豆死全家

今場擺明係試陣 左右兩邊出mk mata 協防方面的確會弱d
如果番到英超可能會好吃力
想佢兩個一齊出到 mata 放番入中間 是但一邊出番福仔lin 可能會好d 凹一邊好過變左「凸」

MK成個KAKA咁

擺朗尼去邊唔得咩
摩佬d無謂堅持真係
尋晚又特登鬥氣出爆炸
結果佢漏頂爭d輸一粒

聖人國米攬炒

計埋歐聯落黎嗰8隊
牌面最高的確係我曼

但應該會輸俾d不知名球隊

幾驚1：1

一出黎又比人禁住攻 個下差d想屌撚死佢

咁唔通成世唔出朗尼咩
唔係聯賽出 打廢隊先出咪由佢

一手好牌但係唔識用

熱狗都屌打你喇

下下一換完人就出事

摩佬戰術係歐洲賽好似好用d
不過當然同霸氣盃對手質素參有關

曼班友唔夠硬返英超輸哂 d 55波
一返到聯賽大家鬥泊大巴就唔識攻

換爆炸真係等於同對手講你狂攻啦 我無反擊無組織嫁

放我隊去邊
咁點分邊呀

Ajax, APOEL, Beşiktaş*, Fenerbahçe, Fiorentina, København*, Lyon*, Osmanlıspor, Roma, Schalke, Shakhtar Donetsk, Sparta Praha, St-Étienne, Zenit
我曼想要邊隊

易食指數: ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

roma

咁都有得幫摩佬打丁,唔知歐霸出局又有咩講

Mk開始上力

Roma炒番曼7:1

原來又有爆炸狗，當堂唔想返睇

留意到成日有個自稱超新星嘅人，琴日場都冇得出

里昂有拜山王回家
But 好似傷左

嗨拉高倫（肥西必須走，莫木之亂，西木之亂，雀仔佬）

條仆街個名咁似我

有隊長又贏一場

反西點睇 ? 講下

HI 老細

帥帥

肥西是我們們的紅太陽

留意到有個著14號既比伊巴怒屌

新人留名，搞左成個星期先申請到

I mean 擺肥仔去邊路 馬達入番中路

因為對熱刺正選

摩佬跪係地下幫班細路簽名

以為唔使炒 ?

mk恩琴日勁撚到

今場贏
下場西

係時候又要俾人大炒一場

MANUTD 0 - 3 TOT

唔出隊長真係好危 唔到你唔信邪

睇精華都覺尋晚肥西好閪

琴日最尾拜利報復性踢人一腳，我以為球證會紅佢，好彩最後都無，嚇死我

下場可以all in熱

出佢又要睇佢踢到屎咁
但唔出佢就要豬波
好矛盾

TOT

都係佢一個屎姐, 我寧願睇佢踢到屎咁嬴波
而家聯賽再失分真係唔掂

十角 可恥

主人終於都走左

好撚搞笑果球..射完即刻頭dup dup
唔敢望伊巴

689終於收皮

屌老母 , 真心失望 . 又要比人溫水煮蛙

唔係好事黎，共產黨冇左個豬隊友，未必再搵到個人激到咁多民怨啦

跟本個容觀現實係689 做依幾年民智提升得最快

球波一定要第一時間比無得控落嚟妹所以就交得出

take care bro

咪咁老定, 話唔定葉劉條八婆上場呢

有年妓沉到全世界都覺得會冇前四但最後爺爺咪又發功過左熱狗頭
爭前四其實仲有大把機會始終仲有半季

689 係一定會繼續激發民怨 , 葉劉只係可能會 . 我揀689 呀

摩佬肯無咁保守都仲有機會嘅
咪撚再雪mk

江山易改品性難移, 葉劉D仆街野有哂前科

唔會啦, 之前俾人雪都無怨言
條友出返黎肯搏肯走又交到貨
唔會再雪啦下話

留意番對手
其實佢地前4個位穩陣
鏝 車 利 妓
曼要插個位入去其實唔容易

鏝同猁難講兩隊久唔久都會柒下
軌妓就應該前四穩陣

唔好講其他隊先
睇左自己先啦
而家係聯賽原全無把握win到一場波
根本波都入唔到
未計防守都唔係穩

自己做唔好
人地點唔穩定 前四都係唔關你事
仲有當熱狗死架咩 分分鐘星期日就輸俾佢地
呢5隊霸左前5

我地除非12月突然黎過at least6連勝
好似V92第一季11月尾咁
但可能性

今季都係無得追
靠歐霸反而仲大機會

前3場和波加埋有74腳射門
但入得兩球

當中n球係禁區外9射

而家隊波係無進攻既板斧

想靠1:0 防守又唔得

摩佬要諗下4231 係咪真係掂
4個月都黎 呢個陣都係攻唔到
唯一對李城上半場4球 但有3球都係角球
班球員係咪真係適合踢死同一個陣？

仲有而家換人攻好多時位換位
摩佬以前一落後 唔過半場即變陣果d勇氣去哂邊

老實講, 就算專心歐霸都唔一定穩陣
費巴,畢包,里昂,羅馬,未來 呢D隊隊都惡啃
而且聯賽點都唔可以太柒

靠歐霸都係細
但聯賽更難

下季都係要收少adidas 20m 架啦 連續無歐聯兩季

除非真係突然揾到win 既方程式
好似前季咁突然黎過6連勝

但唔好話6連啦
兩連都難

呢個真, 你話好似上年咁一齊柒都仲好D
今年隊隊都咁強勢, 而家連自己隊波都未搞掂

yes 大牌

有時係要指下提下場既其他
樂視班友係針對佢多d
雖然都6-7成事實

689

港獨之父😭😭😭😭

bb

普巴好博啦喎

普巴都係要踢返中場中先最岩， 但佢防守意識又唔夠， 改打4312 啦， 反正冇翼

高撚

梳b

以前佢敢咁樣換人 係因為佢熟晒成班球員 知道換入果個可以立即帶到隊波有咩成效
依家？ 邊個可以俾到信心佢
佢連最佳陣容都未卵到出黎 換碌葛咩

B仔最尾果下會唔會秋後算帳

幾驚佢又傷

琴晚個陣係4231定433

有冇片

留名搵伯母

YOUNG !!!

就俾人清算了

( Show Blocked User - 楊格BB )

雀屎羊

夜深留名

就咁睇你個超新星有排都未有得出

出返去撚狗啦你

廖xx

地已經爛 班仆街仲要諗住偷你雞踢鳩傷你 歐霸真係垃圾賽事黎

對上一次c9有得踩下草係幾時?

好似係俾阿狗追和個次

撚狗好爽

做咩撚野宜家假膠都比人屌

深夜留名

總有班新會然搶住拎高登仔個朵，但又學啲唔學啲

交配計劃唔屌走去屌波台

咁有心機整張圖留名

其實就係上次比銀河唯一頂入追平 所以之後摩佬死都要廢蘭尼入黎守高波 之後就輸個12碼

諗起熱刺打鏝嗰種踢法
想偷雞都難

old news 既話 sor9

個po 唔見左

幫手推返上黎

花生留名

加番d角啦

不了拉鳩

有無巴打計左如果今週我曼輸波最多會跌落第幾

可恥

好掛住你呀bb

禾刀系牙

當被問到最滿意球隊的哪些方面時，摩帥說：「統治力，還有我們的美麗足球，這是我們的目標。我們不是一支防守等待對手犯錯的球隊，我知道如何打造那樣的球隊，以前我就是那麼做的，非常實用，但那不是我們的選擇。不是曼聯球迷和老闆想要的，也不是我現在想要的，所以我們選了不同的方向，我們不會改變。」

迷摩

聽住先

10弟, 西布朗拖肥史篤城嬴波+般矛嬴6球以上

實際黎睇最多俾拖肥過頭, 西布朗史篤城要作客車阿應該嬴唔到

如果主場輸鳩埋俾熱刺既話...前四真係凍過水

宜家已經凍過冰

比d時間老豆啦

開季已經係諗住力爭霸氣盃席位

每星期都有人話輸埋今場前4凍過水，到底要凍到幾時

如果嬴到打返個起個勢都仲有希望既
之後對水晶糕西布朗新特撚米堡西咸, 成個12月+聖誕快車可以搶分

今場贏有價講
Btw 等睇比人456

就算無歐聯打點都睇多季先

曲線話自己成續差係因為自己專登唔用殺著
讓對手咁

千錯萬錯
只有一個人無錯

專登連自己最勁既快速反擊同嚴密防守都唔教

屌你考牌王咩

同文迪斯買下人洗下黑錢咪算囉，如果高價買j羅就知咩料啦😍

「紅魔鬼」今季英超只能攻入19球，當中伊巴謙莫域佔了8球。摩佬坦言希望朗尼可以回復水準：「身為進攻球員，一般來說，朗尼應該入更多波。」

摩佬續說：「他有入過波的，我想是對費倫巴治及1場英超比賽的，我希望他可以有更多入球，也希望球隊每人都可以有更多入球。伊巴謙莫域不時破網，但他是主要前鋒，入球多是正常的，我們希望其他進攻球員也有波入。」

不懂感恩的廢物

要不是我朗，垃圾獌護緊級啦

留意到ching唔洗訓覺

今日返早
工作苦悶所以成日上連登撚狗

隊長正選5連勝

反西會勝利歸來

🙄

留意到愈黎愈少人反西

一早講左邊個反西
邊個就係鬼
又冇人信

隊長是我們心中的紅太陽

出面亂到

好期待聽晚樸格巴比雲耶馬mark死

pish

普巴真係好撚廢
1億買c朗唔好

希望多D人為C9平反
MK都有人幫下口, c9冇人提

發覺呢度狗咬狗高汁好多

打開單打

c朗又閪又球霸又老都值一億？

黑鳩都可以j下潛力

禾夫斯堡體育總監阿羅夫斯日前在接受德國《Sky Sport News》採訪的時候親自證實，他們願意出售達斯拿，並且也已經將其雪藏。
阿羅夫斯明言：「目前的環境表明，達斯拿已經無法在此刻給我們提供幫助。」他又說，「如果有報價出現，我們絕對願意聽取。」

Come ... la diu

牙朗埋門好撚勁，而家隊波把握力屎到

雲加啦應該

唔覺得draxler表現突出, 好似好多時都係media吹佢好勁

靜到

ok架，又可以J下潛力同佢條女

聽講學緊企位

要J人條女咁快啲用3億買葛斯啦

正到話

因為呢個真係廢

上季V92一唔出c9就俾人屌喎ching

v92有咩係唔俾人屌

柒一次就0上陣機會

講唔通喎ching

點計都冇廢蘭尼咁柒

其實都真係諗唔明點解c9會搞到咁
連小豬都出得番
但佢真係差唔多連機會都無

可能係佢平時訓練嗰陣表現都唔好

唔出c9出廢爛尼

屈福主場贏愛字頭 贏我地

愛字頭同我地一樣都

有出過喎 只係時間唔多表現一般

我地老豆讓緊佢地

係有呀 但好似出得一兩次表現唔好就無再出 但費蘭尼反而柒咁多次都無事

聽晚贏唔到波會發生咩事

獌區屌爆>摩佬下台>新球迷陣>瘋狂打j>等下場

搵戰犯

V92條老廢柴比人屌左咁耐都未下台就個冇事啦

唔上嚟搵戰犯 大屌特屌 有咩好做

想問下 大家係想摩佬打番防反（1:0戰術 唔包一定贏 mata hehe冇得出）
定繼續好似依家咁（有時可以圍攻對手 但後防成日唔集中失波）

Mata無得出先輸返喎

史迪基倫堡

依家1:0戰術試過嬴波未?

次次換走mata就失波

但依家都唔係打防反

我見成日有ching話依家反擊好廢 但出mata有唔啱打反擊

出個老廢點打反擊呀

出me

又係xhaka條on9

爺爺係咁屌球證仲唔撚趕佢出場,又逼害我老豆屌你老味英超

屈福特都贏到拖肥
我曼上場做乜撚

xhaka同垃圾爆炸一樣,防守粗手粗腳on99咁

和啦
又1:1

最開心啦咁既結果

岩岩係烏克蘭凍完返黎， 伊巴普巴又踢足90分鐘， 聽晚All in熱刺啦

你估摩佬以前唔洗主攻咩 皇馬 車都場場守咩
一樣識主攻 識入波
我覺得佢方針無乜變 係而家帶唔起隊波多D

係佢自己OUT左

反勝埋 前列球隊既分別

同一套用咗成10年，俾人睇通哂
個人仲要無哂魄力

比夠10年DADDY 汁陣啦

汁你老母臭閪

認真可以買祖牙倫, 走上走落配普巴,個樣都可以振住隻黑鬼

見到前面5隊咁勁 自己咁廢 真係冇mood睇

買祖呀倫係咪直接承認自己廢撚到連猁既棄將都要

竟然講得出要買隻前利狗

曼迷

聽日輸埋就可以同屈福特同分？

差不多啦我地daddy拎住副爛牌

沙夏果球好靚

Xhaka > pogba

哥狗幾時同我地一樣 兩分鐘失波

2球

叻仔過我地4分鐘失兩球

話口咪完

鄰居

巴禾真係好撚垃圾

同市恥辱

聽日一齊輸

哥狗講句要輸下之後搞成咁...

李城終於唔留力開始搶分

入青山啦 柒頭

1個HUTH頂撚死佢地

同wes Morgan 一齊炸佢老母

李城

456鄰居
估唔到哥狗同工程師一樣 都係搞唔掂李城

同市..........

後面慢到仆街 前面入多多都唔夠

永遠都係簡單直接最有效

哥狗永遠唔識打防反隊

馬列斯果球傳波好靚

打控傳哥sir真係唔夠我地敢帥挑

輕輕咁彈橫

石頭 沙拿 高拉 全部慢到仆街

3球

李城上年咁高效都係打呢家波

可惜我曼啲人鳩咁慢， 最爆得個個華西去左踢右閘， 永遠冇防反睇

見到哥迪奧拿失敗係最快樂既事

聽晚就可以一齊同市光榮，俾熱456

其實我地都冇咩資格笑鳩人

聽晚輪到我地比熱大炒

鏝至少係打歐聯.........獌呢

我曼真係要加油
今個月上到力仲有得追下

人地失分一齊失

贏到熱 會差曼城6 分

失梗分啦

老老豆豆 鄰居個後防仲廢過我地
石頭依d垃圾真係

4球

防守真係由前鋒做起 要逼要搶

踢緊乜

如果果時出rashford逼佢可能掂

落雨對佢地班波勁大影響

4:1

後防咁慢 又廢 仲鳩猜 曬太陽都死啦

50M

如果唔係英人邊值5千萬

JOE HART心諗, 條廢龍都頂到我個位
究竟做錯D乜

唔講咁多
哥狗好波

求下曼聯聽晚贏波啦好嗎

周中贏波 -> 聯賽失分
前四失分 -> 跟住一齊失

你覺得有贏既可能嘛

曼狗請珍惜鍾斯

聽日贏可以拉近同第4,5既距離
不過有希望果陣就

今晚英超全部開大波

見到老豆同哥狗爭第4就想笑

巴打朝朝留名

出隊長啦好嘛

不了 打後備救世界is ok

呢d時候唔使諗一定係失分

摩連奴: 曼聯排第6不公平 daddy

有狀態既華DEE真係好撚屈
唔洗點望射完就入左

[quote]有狀態既華DEE真係好撚屈
唔洗點望射完就入左[/quote

有狀態既月巴真係好撚屈
唔洗點望射完就入左

月巴有番態我一世迷西

咁你唔洗迷了

上幾場要不是朗隊

今晚和波當贏啦好嗎

摩帥表示：「希望基斯史摩寧（Chris Smalling）可以及時傷癒，取代拜利的位置，因為那時會有很多比賽，我們需要更多球員作調動。現在，我們有拜利、菲爾鍾斯和馬高斯盧祖。」史摩寧自從在10月23日英超對車路士後就一直因傷未有披甲

456

得b 仔見得下人咋

係估唔到呢段時間rojo打得唔錯

邊位手足認左佢

中文字

見到頭2句嚇死，以為拜利又傷左

Jones 都唔差講真 不過係後備好 正選未夠
睇到同拜利仲差一班

今晚又有得睇班ching話睇波睇到標汗訓唔著

rojo睇你點睇 , 剩講守既依幾場係ok既
但佢攞住個波好似攞炸彈咁 , 係唔係都大腳鳩踢上去 , 基本上唔會組織到

9估 1:1

睇加利佬ig
點解佢係用中國移動

一時時 對拖肥上半場佢好肯質地波比前面 但下半場唔知係咪收到order就下下大腳清

rojo呢排踢得幾好喎

上場英超痴鳩線雙腳飛鏟。

影完波衫相吸完女FANS就任務完成

除左個腳

圖？

差一班都唔係話咁差姐
依家正選應該都係 拜利 宗師

兩個都係標波型

好柒

話說仲有無手足對迪比係曼聯有希望?始終都仲咁年輕

有啲啲嘅仲

同馬仔一樣水平

諗起pogba hold 波
諗起熱刺d 迫搶

who?

迪屁好似1月借去拖肥啵 望佢打翻起囉

勇敢沖向敵人的馬仔

借啦
係度又冇得出場
同聯賽唔緊要啦 始終要佢適應英超

垃圾波今晚唔贏解散左佢啦屌

一早要la
今場就算鳩鳩下拎到三分
之後咪又連和
急流勇退算la

Everton have opened talks with Manchester United over a January deal for Morgan Schneiderlin. The midfielder has not been included in Jose Mourinho's plans.

Arsenal are ready to respond to Manchester United's pursuit of Mesut Ozil by targeting Jesse Lingard, The Sun reports.

笑左

忍唔住笑到噴麵

各位手足拎定j岀黎

創造力量同幻想

買到咩勁人都給曼聯膠化和弱化
成隊成盤散沙 進攻沒練過咁
根本是曼聯踢法問題 成日妹下妹下
一日解決不到呢個問題 買美斯都沒用

幾時找數食屎

sun依d垃圾報
有時都忍唔住笑.jpg

我覺得係差左個 重心
好似車夏殺
啊燒山
利古天奴
鏝迪布啊古

上年馬舒雅做到 不過今年好dup 如果有上季既佢同上力mk 今年好打好多

普巴唔妹下妹下

普巴唔係個種改變戰局既球員
當隊波頹既時候 一個扭三個再入波個隻
但相信只要夾耐d會做到中場重心

成隊最似做到依樣野既係馬仔同MK 之後就係福仔
MK而家上返力應該做到 好似上場對面死守都係靠佢個人能力拎第一粒 領先之後就易踢好多

尋晚找左數

曼有三巴

最大問題係球王病
無人肯做工兵

HEHE
算係咁 腳法唔差 污糟野又肯做 又夠古惑
爆炸頭就食屎啦

welcome ozil

出都無得出點夾

今晚全取三分爆貼韓費dab圖

Jed

支持

同level

隊長個300k讓比佢算啦

要啦
再將隊長免費送去阿妓啦

成班偽毒

係囉 個個出晒街食女 冇人推po

半個鐘冇人推po 會唔會太離譜

今晚然波送一排檸檬茶比反西巴打

返工人士
除lkf
有咩識女好地方

等我快啲推爆佢
開個新po迎接今晚個場啦

留名學野

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

抽me

今晚你有無得正選

今晚出隊長應該可以贏波啦

今晚睇完又可以訓唔著聽日攰撚到仆街返工

想當年獌被人一致看淡 會輸比熱狗
點知v92變陣 上半場一野收左熱狗皮

放心，今晚唔會歷史重現

V92時期悶到無一場波係有印象

4141 第一場播

好快啲推爆呢個post 開個啱今日主題嘅po添

今晚曼英超肯贏未

留意到梳b全日無上過黎

食女嘛

最記得肥西迫到walker擺老烏 咁樣贏1:0

印像好模糊
剩係記得迪馬笠入
迪馬手球
俾李城反CUP
SHAW斷腳
馬仔入利撚龜頭

私家雞
我完全唔明有咩好膽心

巴打咁有信心

等睇輸波比公海cap圖binc